2019年5月11至13日 港鐵特別車費日

為感謝乘客在荃灣綫新信號系統試驗事故中的體諒和合作，於2019年5月11至13日使用八達通乘搭港鐵本地車程、輕鐵及港鐵巴士，即可享以上優惠*！乘客可同時享用轉乘優惠、特惠站優惠及全月通加強版連接車程75折優惠。

Source:

又揀埋啲星期五六日